(分化文宣)on9牛屎佬，你以為何妖會保你

佢只會督你灰要你坐幾碌，維穩安家費都食埋你